Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1204,891
Position: 1205,888
Position: 1227,864
Position: 1279,831
Position: 1320,818
Position: 1359,817
Position: 1430,820
Position: 1497,823
Position: 1532,825
Position: 1567,829
Position: 1584,832
Position: 1591,833
Position: 1592,834
Position: 1592,834
Position: 1592,834
Position: 1592,834
Position: 1592,834
Position: 1592,834
Position: 1592,834
Position: 1586,834
Position: 1564,833
Position: 1514,828
Position: 1464,823
Position: 1425,818
Position: 1389,813
Position: 1367,809
Position: 1350,807
Position: 1338,804
Position: 1334,803
Position: 1333,802
Position: 1333,802
Position: 1333,802
Position: 1333,802
Position: 1333,802
Position: 1327,796
Position: 1315,785
Position: 1307,778
Position: 1303,775
Position: 1303,775
Position: 1303,775
Position: 1303,775
Position: 1303,775
Position: 1303,775
Position: 1303,775
Position: 1303,775
Position: 1255,771
Position: 1202,766
Position: 1197,766
Position: 1155,765
Position: 1139,764
Position: 1138,762
Position: 1146,755
Position: 1147,754
Position: 1147,754
Position: 1147,754
Position: 1147,754
Position: 1147,754
Position: 1147,754
Position: 1203,749
Position: 1319,758
Position: 1370,764
Position: 1374,764
Position: 1374,764
Position: 1375,764
Position: 1375,764
Key: f
Position: 1375,765
Key: g
Position: 1375,765
Key: h
Position: 1375,765
Key: f
Position: 1375,765
Key: g
Position: 1375,766
Key: h
Position: 1374,766
Position: 1374,766
Key: f
Position: 1373,767
Key: g
Key: h
Position: 1372,767
Position: 1371,767
Key: f
Position: 1370,768
Key: g
Key: h
Position: 1370,768
Position: 1370,768
Key: f
Position: 1370,768
Key: g
Position: 1368,768
Key: h
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Key: Key.f4
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Position: 1368,768
Position: 1396,765
Position: 1426,768
Position: 1437,776
Position: 1440,788
Position: 1425,796
Position: 1406,797
Position: 1395,797
Position: 1394,797
Position: 1394,797
Position: 1394,797
Position: 1394,797
Position: 1343,788
Position: 1126,735
Position: 826,622
Position: 760,577
Position: 724,552
Position: 702,534
Click
Position: 702,534
Position: 702,534
Position: 702,534
Position: 702,534
Position: 719,538
Position: 902,588
Position: 1013,636
Position: 1027,641
Position: 1028,641
Position: 1028,641
Position: 1028,641
Position: 1029,643
Position: 1092,657
Position: 1202,675
Position: 1238,681
Position: 1238,681
Position: 1238,681
Position: 1238,681
Position: 1239,681
Position: 1325,692
Position: 1528,728
Position: 1857,786
Position: 2114,830
Position: 2288,858
Position: 2422,888
Position: 2499,895
Click
n: 2516,896
Position: 2516,896
Position: 2516,896
Position: 2516,896
Key: Key.f4
